大專吹水tg谷

留低個tg 巴定絲 year 幾

希望男女平衡少少
打算加20-30人左右
入谷記得自介

聖誕可以約出黎一齊飲下野chill 下
或者睇戲唱k

外國college得唔得
兩年前都喺香港讀過大專

All added

都得

Tg: helloabcd123

thx
https://t.me/tdyw2471

Added

Up

Push

巴 year3

巴 y4

Simplep
巴